「行動討論」搞手+會出去既入

喂邊個搞呢個日程架？
點解冇聲援新疆？
點解冇與流亡者同行既活動？

左膠啲講
昨日新疆
今日香港
明日台灣

點解我地撐加泰撐東歐
都唔搞個活動connect 比中共打壓既社群？

快啲搞啦屌，咩形式都好
不了

老豆搵仔叫左我地搞好耐
黃台仰最近都叫我地搞

大家都知connect 敵人既敵人力量會加倍
點解仲未肯搞？

樓主可以搞 支持

幫下呢位手足 由6月努力到而家

屌你老味
班和班非去晒邊？
呢啲活動越和班非越好

屌你班撚樣推河妖Post
都唔入黎正經post討論下

行程 推推推

行動post 都冇人入

推呀推呀
冇哂行程 都唔知有咩行動

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

推日程表，不過當全世界都知即係被時間對方部署，大家萬事小心

推

推 1/10

巴打點睇？

推2/10

推3/10

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期日 11 · 17
東歐巨變30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

無得避免，唔通真係用密碼咩。不過之前有巴打建議著便服帶黑風褸，因為Black Bloc差唔多一定查，可以試下得唔得

推日程表，不過當全世界都知即係畀時間對方部署，大家萬事小心

【🇭🇰 HKIAD —— 反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人集會】

香港大專學界國際事務代表團（HKIAD）已入紙申請不反對通知書，計劃在11月16日於中環愛丁堡舉辦晚會，聲援受中共壓迫的維吾爾族及藏族人。

集會詳情將於稍後公佈。

#反極權全球包圍網🌎 #HKIAD🇭🇰

終於有人搞